江爺爺出手 你們死定了

太牛B

哇賽! 江爺爺太扯了吧!

我愛黨愛國
我會係五星紅旗下歌頌茅主席既偉大
習爺爺唔好懲罰腥港啦